# Todo:

zoom para editar anotaçao
realizar suavização entre os frames
adicionar opções de bgs e menu de configuração
clases com parametros publicos
refatorar

# Bugs:
limite e verificação de set frame
concertar barra de progresso - não funciona no loop
retirar imshow
